中國「某二代」美國飆車 撞人驚悚視頻曝光

【新唐人北京時間2020年02月17日訊】近日，在美國洛杉磯，幾名中國「某二代」留學生開着跑車狂飆，撞飛一名摩托車手，現場驚悚視頻在社交媒體上曝光。值得關注的是，肇事者最先想到的不是救人，而是向朋友求助如何聘請好的律師，以便逃脫美國法律制裁。幸運的的是，被撞的摩托車手得以生還。

有網友在推特上發布一段視頻，並貼文稱，2020年2月15日，幾個中國留學生在洛杉磯北邊的山裡(Azusa 39號公路)開著跑車狂飆，過彎時直接衝到對向馬路，把一輛摩托車手撞飛了！然後還在微信群裡求助想請律師為自己的罪行開脫，實在令人感到憤怒。帖文並指，摩托車手頭盔上的Gopro把事故的經過全程拍下，肇事者恐難逃法網

網友還貼出一段聊天記錄，內容顯示肇事者在微信群裡求助找律師，試圖撒慌花錢逃避法律責任。
幸好被撞摩托車手頭盔上的Gopro把事故的經過拍得一清二楚，這個視頻證據將令肇事者無法抵賴，必須承擔法律責任。

Source:

班大陸狗真係冷血到一個點

當美國係北海
飲醉酒片車撞死人一啲事都冇
唔係撞到太出名嘅人就得？

大陸狗 = 地球癌細胞

屌
根本係有錢佬嗰種視他人如草芥嘅心態無分國界

詳細閱讀：Banner王 醉駕 唔吹波

呢班有錢佬點會尊重及遵守法律呢？佢地仲會當請最貴嘅律師嚟慢慢玩添呀

信唔信 最後無事

美國都係一撚樣

咁冷血鍾意撞人，來香港做警察囉

咁巴閉去撞美國警車呀嘛 睇下佢變唔變蜜蜂竇

你估班差佬見到係跑車 會唔會第一時間開槍
唔好講到警車未被普通人撞過

段片唔係撞完電單車再撞私家車咩

判終身啦，你估呢度支那呀

真係好撚仆街，冇諗住救人淨係諗自己點甩身

電單車都斷開兩舊
屌你支那畜坐一世啦

連係美國都係咁
支那種真係支那種

搵巴打譯俾美國人睇

國內習慣左享受官級特權，當其他人係低等動物
出左國點會識得普世價值，尊重他人？

唔好撞到d咁出名的人就得喇

如果香港失守 我地就要被逼接受佢地果套文化

一查到個plate number係under支那畜就

no more Chink

係時候宣傳中國留美居民對美國本土公民既危害

中國仔又白又滑 坐一個月都屎忽開花啦

刑事可能就好似上面巴打咁講容易玩程序打甩

但民事嘅話，美國罰得好金